香港人對抗啦

點對抗身分證比人抄低哂
有哂記錄寫明係搞事份子
幾十年後中國接管返香港
政府查返你戶籍查地址耐唔耐就搵公安拍門
上門招呼你地
就算政府唔做野，所謂既香港警察到時歸順左大陸，都一定用私刑
上門打鳩你，摑你個仔兩巴輪你個女大米
到時投訴都冇得投訴

有人話美國會收大陸皮
Ok，當你可以打贏大陸
但係唔好唔記得
警察係美國都有好大權
到時又行私刑，用身分證查你戶籍
專登搜你個連登毒撚四眼仔
搜你身個陣試下郁，即刻開槍打你話你有攻擊性
合作唔郁既未拉返差館問話，打完一輪比你走囉

奉勸大家，做人唔好去太盡只會增加仇恨到時比人秋後算帳

香港人想對抗？唔移民就冇出路。

Btw移民之前都要冇犯過法
比人拉過就係咁先注定留守香港

你條撚樣食屎啦仆街

Ching，忠言逆耳我明既

推

推，為左大家既前途

廣傳

Push

唔緊要啦 6 7 80後都唔記得左點解要走難落黎香港了 而家竟然又支持返中共 一齊死啦仆街

到你地下一代想反抗 我地唔係黨員就係搵銀 到我地指住佢地唔好搞亂香港了

擺低負皮就走，無撚用